重裝戰姬有沒人玩

值唔值得入手

No rubbish

支那game，有人玩都唔敢開口啦

1. 支那game

2. 仲要小萌代理

睇見啲graphic down 都慳返

雖然大陸game係原罪，但其實隻game算少有地良心，除左某個課金角同機，婚戒同skin，其他乜都唔駛課。人同機都有保底，做齊每日任都夠你抽，無課都可以100%圖鑑。

隻game遊戲性低，主要集郵，d關卡活動難度起伏好大 不過唔會過唔到

本身唔中意呢d養女game, 但佢d一體機真係好正，各有特色冇重複，完全滿足到我呢d機人控嘅需要

係咪太睇得起連登仔，隻碧航開咗幾廿個post

Afk arena 全球性添

之前冇留意係支那game，down完玩咗陣剷都剷唔切
勸想玩既巴打唔好中伏

活動有bug，活動point同item計錯數，搞到有d獎勵拎唔到

武器有bug，某種爆破武器會一入戰鬥畫面就彈app，出咗更新patch係冇fix過

Game入面有殘體字

囡囡，大波索女係R card，柒女係SSR，唔知咩玩法

佢之前個萬聖節活動送呢d野，真係好夠姜

係支那驚
但居然可以改名光復香港時代革命

因為6星R勁過3星SSR

其實想知邊個SSR柒

玩台服啦，6服狗也不屌

唔洗點課金都玩到落去

純單機唔駛課啦

台服有d女改左圖，對波大d，衫又少布d
不過福利差d，賣嘅野又貴d

課狗姐一套可以即刻碾壓，不過好貴

玩玩下又好悶
果league of legends mobile又未出

當儲下卡咁都幾好玩

到現時為止一個奶媽都抽唔到
刷40級喵喵都只係僅僅過到

入唔到game

上個活動都未完，聽日又開新活動，換定肝都得

仲有一拳超人 方舟 之類
個個連登仔狗衝入去玩

重裝戰姬 差就差在無pvp. 同大型團隊攻防戰。有就西撚利。 可以衝出亞洲。

真,浪費左咁好既根基！4打4真係不得了

唔想狂洗鑽石爬塔
週任亦難過塔

和平使者支槍係邊到攞

好似係10零件開發出黎

後悔抽壞掉妹專機

點解? 我仲係三缺一，差個身

打唔贏31塔

攻擊太慢成日射地板

一個po引哂班支那仔出嚟

用晒d體喺30層掃蕩，衝上LV50後用RK60裝備打會易D

北軍差隻腳合到應該會好打d

第三個守衛點打打極都唔打唔贏

用爆竹

壞掉妹係邊個?

你係指31層boss第3形態? 要盡量推高輸出，有娜塔莎青蛙機同媽祖會比較易，boss最後10秒自爆最麻煩，唔夠輸出會比雜魚搞亂檔

未打到boss只係打boss前嗰三條友明明我打頭兩個都係輕鬆過，但到第三個就打極都打唔贏

前面3個應該冇咩難度，係狗姐同光頭伯爵比較厚血，都係靠高輸出碾過。用喪屍妹同修女磨死佢都得

喪屍妹係咪一定要用和平使者機槍先得我七萬戰力都打唔贏

爆擊率夠高，所有重機槍都得，最好係源代碼同麥西奧拉重機槍，喪屍妹第4技能最好滿5級

用石換髒 掃到50LV 用60 rank 裝
利申: 用九條過關

個刷經bug係咪已經無咗

一直都係到 應該唔係bug

就算真係bug都唔應該改，個活動擺明要衝LV先過到，用正常途徑升上50，每日要肝7萬5EXP，新手肯定趕唔切

Ex過唔到，點解可以咁硬

喪屍妹單挑可過，我打左20分鐘

頂唔順台服個營運 跳左去b服

天音+屍妹+肉盾可以auto過

有冇圖？

上巴哈睇攻略吧, 見到人用狗姐攻略(課長)可以skip

而家去B服都幾難過到31關

過左喇

咁快有一體機

C妹+九條耐久裝手動就過到

得狗姐得天下,結婚仲有30%命中打幾萬,加埋北軍真係痴撚線

結婚咁撚勁
除左戒指之外是咪要升爆好感

10LV,SHOP有花賣拎平時D鑽去買,鑽唔好拎黎抽人

我啲鑽用黎KEEP排名攞水樹昇星料
個活動真係好撚ON9

課長

個隻都係補血,有屍妹我都無強求佢,應該會越黎越廢唔會再更新改野呢d活動角

依家刷緊viorate一體機
見幾型 又岩屍妹用

做咩突然多左人玩

天音升爆1同4技幾好用，以後出每日資源任，配屍妹用黎打HERO幾穩

天音真係唔錯 大技又儲得快 滿左每次開完成隊回復20%血 用佢多過用殭屍妹
壞掉妹評價如何 有冇用

但打唔贏大型任
唔夠快
無咁多料昇星

台仔話純收藏

20%太小,屍妹V0機槍爆擊裝不停回快好多

新年都冇event
垃圾game

爬塔比人鬧到唔敢出啦

31層

滿技殭屍妹即刻比我掉左去2隊

殭屍黎去打大型委托就好用 但打搭真係不了 啲怪走黎走去 都射唔中

Why not both

痴撚線 挑戰你部電話嘅能耐

大陸ac

週常第二關過唔到
點算
用緊狗姐(一體) 天音(一體） 毛妹 殭屍

重課都過唔到

玩左5日啱啱60lv係咁上下啦
都係啱啱課左隻狗姐唔算重課啦

周常最難係第一關，你試下用返打第一關個4隻打啦
試下換走殭屍，最重要係有輸出同手動清下目標附近d怪

第一關我用狗姐 殭屍 毛妹 eve 勉強過咋
第二關殭屍轉天音守唔住

升下星先囉，個一次當買個教訓
周常己經算全game最難打之一
最難係A5Hero關

手動幾次終於過到,第三關用天音輕鬆過埋

建議你唔好再打落去, 最少蓄9次先打

我本身都買左3匙包
買多張40卷囉

pk睇遲左你個攻略..打左艾達先打生存...
我都係打6次算...
好似今日重置..是但啦

新pool

鐵血戰士唔算好勁，但真心型

24抽中

入面既人我差a-16無其他都一早有晒

機甲啦 人一定抽到

我95抽先齊一套
希望佢唔好中間插一池，冇晒金螺絲

咁多人屌都冇反應 應該唔會有新野

2件邊件好d

仲係3星

收藏算, 呢隻打BOSS冇力
等出勁角

大陸驚 都玩
仲要重課

屌你個閪 連登仔

泰西婭有冇話攻擊重要定爆傷重要
2件諗緊用邊件

永久攻擊優先
利申抽到一體機但抽唔到人
怕佢下次出神上圓，囤番d金票先

攻擊

LOL ?

唔課都ok

開返個正經post啦

屌既屌晒隔離post先 一拳 afk個啲

堅決唔課

基本上個個支那game post都入過去呼籲，一係就當睇唔到靜靜雞負皮，一係就講埋堆東江水歪理，一係就好似你咁叫我去第個post/巴哈

偶然都有啲正常人話自己唔課/棄game

已棄，玩緊日本鬼子game

好似聽日出PVE
BTW今期新角好重口味

草泥馬

其實好難會玩唔到支那仔啲game 個市場上太多game係有份參與

叫人唔玩根本係強人所難 雖一方法就係唔課 當然你搵到第二隻就最好 而唔係一下就屌落黎 下？支那驚都玩？

開返個正經post就真
btw抽泰西婭用晒d金鏍絲
而家出神上係咪上逼死我

十抽中神上 50抽齊一體 差十個特級上五星

狗姐 神上 泰西婭 加天音 正呀

屌係50抽齊一體
我都想
All in左泰西婭一體得個吉
今日開活動得返30粒金鏍絲

我都抽雙詞抽撚晒89粒 又要儲過

兩隻上5星加結婚用左好多料 要儲過都幾痛苦下

Btw 幾時開新post 唔會得咁少人玩掛

泰西婭一體機我抽左好多 無諗過神上咁快出
我起碼拎左2-3次保底

課唔少 要抽到保底 呢加每日玩一兩個鐘就可以停

台版神上整容唔好睇

就1-60lv包姐
仲有d skin囉 skin實在是太正 忍唔到

Skin買黎冇用 cg用緊一個 放左神上老婆就冇了

全部都一體機 睇唔到

就係佢d cg九條買左新年同泳裝 仲買左泰西婭泳裝
好正

雖然隱乳屬性係正既 但點睇都係台版靚啲喎

你換得晒黎睇咩 雖然九條泳裝好睇啲

D人覺得無表情高冷d正d

見到咁正就忍唔到手

鐘意開西面港女 班人

隻game Play store 頭三十都唔上榜
仲有人玩咩

我諗係香港無人玩
我見巴哈都長期係手機熱門

咁你咪去巴哈圍爐
唔洗畀我呢啲yellownazi煩

終於齊一套神上一體

好好玩喎

之前無乜點玩，miss左九條綾，想問招聘嗰到，如果右下機率嗰度無顯示，係咪即係一定抽唔到？

點解見大家都係用金卷抽角同埋想問下你哋會唔會用石去抽，定係啲石係有其他功用
利申：新手

可以抽到九條，佢個表無update

金卷第80抽保底，某d限定角，例如神上圓係金卷限定，唔會落普通招聘
石通常用黎打活動用，除非你唔夠金卷抽限定角，否則唔建議用石抽，因為性價比低

唔該晒

最新個活動打到exsp 5 唔撚夠打

神上一體都算易抽 我有一次十抽中哂4 個位..
泰西婭就抽到我仆街 百幾抽先齊一套
順手課埋狗姐

打活動啦 仲講

唔夠打 exsp 5 打唔到隻王

唔夠打定300秒打唔完?
唔算好難打咋喎ching

唔夠打 佢個盾又硬 佢打人又痛

痛就唔係好痛 d兵仔要清唔係會係咁暈 個盾我見佢好似會完
雖我用泰西婭 狗姐 九條+神上打

我都係呢個陣 唔用AUTO 打會唔會好D

實會嘅 但係我係auto打 我sp6都係auto打 不過死左1隻
其實都係拎泰西婭兜後打屎忽

泰西亞，神上圓，雙子，喪屍, auto加手動開技，sp9 3分鐘內過到
如果唔解成就，用天音+喪屍永動機組合，全auto磨死佢

而家用呢Team真係無過唔到既關

啲公仔幾靚，唔明點解無咩人玩。

支那遊戲，請無課遊玩

仲有沒人玩